<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>TB148.eu.org</title>
  
  <subtitle>/index.html</subtitle>
  <link href="https://tb148.eu.org/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://tb148.eu.org/"/>
  <updated>2023-02-25T11:33:13.033Z</updated>
  <id>https://tb148.eu.org/</id>
  
  <author>
    <name>Antonia Brown</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>jan li wile sama jan ante</title>
    <link href="https://tb148.eu.org/2023/02/13/jan-li-wile-sama-jan-ante/"/>
    <id>https://tb148.eu.org/2023/02/13/jan-li-wile-sama-jan-ante/</id>
    <published>2023-02-12T17:23:38.000Z</published>
    <updated>2023-02-25T11:33:13.033Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>tenpo pini la, jan Solomon Asi li pali sona mute. jan mute li sona eni tan jan Asi: jan li wile sama jan ante. pali sona pi jan Asi la, janpi pali sona li toki tawa ni: linja nanpa seme li sama linja ante lonsitelen ni?</p><figure><img src="/images/Asch_experiment.svg" alt="sitelen linja" /><figcaption aria-hidden="true">sitelen linja</figcaption></figure><p>taso, jan pi pali sona li lon kulupu pi jan mute. jan ante li toki eni: linja nanpa tu li sama linja ante. jan pi pali sona li lon pokapini. jan pi mute seme li toki sama jan ante? jan ale li tu tu la, jantu wan li toki sama jan ante. jan ale li tu wan la, jan wan li toki mutesama jan ante.</p><p>pali sona li pini la, jan mute li sona ala e ni: linja nanpa tu lisama linja ante. taso, jan lili li sona e ni. jan pi pali sona li lukine sitelen ni. taso ona li sona e ni: jan ante li lukin e sitelen sama.ni li nasa: lukin ona taso li lon. taso, ni li nasa: jan ante pi tu wanli lon la, jan mute li toki sama jan ante. taso, jan ante mute li lonla, jan pi mute sama li toki sama.</p><p>jan wan li lon li toki sama ala jan ante la, jan lili li toki samajan ante. taso, jan li sona ala e ni: toki ona li ante tan jan wan. janwan li open e ni: ona li toki sama jan ante. jan mute li toki sama tanni. jan pi pali sona en jan ante li kulupu la, jan mute li toki sama.jan ante li lon kulupu ante la, jan lili li toki sama. linja li antemute la, jan lili li toki sama. linja li ante lili la, jan mute li tokisama. jan li wile sama la, ni li nasa. pini la, jan ante li sona ala etoki jan la, jan lili li toki sama.</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;tenpo pini la, jan Solomon Asi li pali sona mute. jan mute li sona e
ni tan jan Asi: jan li wile sama jan ante. pali sona pi jan Asi la, </summary>
      
    
    
    
    <category term="toki pona" scheme="https://tb148.eu.org/categories/toki-pona/"/>
    
    
    <category term="psychology" scheme="https://tb148.eu.org/tags/psychology/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
